有無人有聽mc 張天賦既歌？

有次係mk聽到佢唱歌就覺得幾特別
而家仲入埋華納出新歌

佢啲翻唱都幾好聽！！！

有無聽過留名系統

睇好mc

冰狗哥負評禾牙-.-

佢係全民造星2 亞軍嚟，你知道嗎？

知呀

so?

新歌好chill好舒服，有groove又好loop，幾鍾意

good time越聽越好聽

好期待佢之後既發展！！！

佢隔離彈結他條仔都好正

好似好快又會有新歌

造星2已經聽緊
睇好MC

blocked

兩個都唔好聽

塵巴仲未訓

今年樂壇好精彩

不嬲靚仔唱歌正

本身首歌麻麻 但係唱得好好

Cover啲歌都好多佳作

係 特別英文歌

等佢出道好耐

造星最唱得

Live 嘅 good time同leave the door open